有無人知李志偉係邊個？

點解當“李志偉都蘊釀成紅酒”之後，仍可一醉自救？

屌你老母